[KPOP] PRODUCE_X101 討論區(6)坐等第一次公演直拍

《PRODUCE X 101》（韓語：프로듀스 X 101）是韓國Mnet在2019年推出，由韓國多家經紀公司旗下練習生演出的選拔／生存實境節目，為《PRODUCE 101》系列節目的第四季。

直播平台：
Joox

參賽者名單：
之前有巴打想要 Sorry搵唔到繁體版post住先

第三集排名：
1. 金曜漢(OUI)
2. 金敏奎(Jellyfish)
3. 李垠尚(BRANDNEW MUSIC)
4. 宋亨俊(starship)
5. 南道賢(MBK)
6. 金宇碩(TOP MEDIA) [宇信，UP10TION成員]
7. 孫東杓(DSP Media)
8. 宋有彬(MUSIC WORKS) [MYTEEN 成員]
9. 具正模(starship)
10. 朴宣浩(sidusHQ)
11. 車俊昊(WOOLLIM)
12. 咸元進(starship)

參賽者花名表：
歡迎大家入來填表同了解下

#2

希望有彬唔好再跌

lm

身患哮喘 繼續追夢

兩年都未斷尾

F升B奇跡練習生

兩年後變成成熟穩重嘅B型（cr. 會然白真(降囝) ）

i say 黑絲 you say 東彬
總之東彬鍾意黑絲 你地唔好咁多事
chew chew chew chew chewing gum!

含淚支持 改頭換臉血型改變

夢想少年 金東彬

黑絲黨有update好波

多謝 會然白真(降囝) 提供更新

繼續支持

有無siren黨

Lm

枝絲棒睇到我好感動

我都盲盲地 好有親切感

勲勲留名

絲黨壯大 等睇下集絲絲carry第七感

好想畀牙潔咁望住

睇佢組隊夠哂驚喜唔想俾佢揀嘅做哂同一team
想同一組就偏偏唔揀

眼鏡賑留名

有冇白真J圖

又要等到星期五先有得睇曜b

（＾－＾）

留名

睇完love shot pick咗C9琴東賢

揾盡都係得呢啲

之前睇其中一個後記仲話係佢自己整到冇聲，原來唔係，係啲觀眾唔耐煩係咁亂鬧佢，有冇搞錯
有彬啊
我理解凌晨一點幾又唔畀走係會唔耐煩，但都唔使鬧佢㗎

03年小弟弟又靚仔又得意好好J

終於有人搶先過我用施勳B lm
大家記得留意多啲天使勳B

熱心公益

擺到明係節目組錯都鬧有彬

宇碩偉仔振帖

第一張gif真係好得意入到A真心戥佢開心

預告見到有彬喊到好慘希望佢排名唔好再跌

好似成熟版samuel🤩

果然有人同我睇咗同一篇後記，就算真係自己整到個mic都唔洗咁架？

btw升a q到震

睇完loveshot我都pick左03年但起碼一啲都唔油睇得好舒服

送多張完整版gif

施勳B一開心起上泥就好傻好Q
見到佢跳到好似兔仔咁心情都好好
btw代表個反應都好搞笑

又長又幼既手指真係會加分

Feel 到佢係真心興奮
可愛到爆

原來韓國人一路話牙潔係「不健康」嘅樣，意思係話佢色氣咁解

舞台事故有邊個想…
心痛有彬被人攻擊第二次表演一定唔可能好似第一次咁從容，如果咁樣影響賽果真係好唔扺

佢真係好慘心痛佢
機器故障點都唔會係怪個練習生啦

見到佢跳下跳下同代表一樣即刻姨母微笑

睇初評級一路好執著要拎A 已經覺得佢係對自己好有要求既人 做乜都好認真
而家咁樣 實自負到痴線
幾時有人組團燒安jy屋企

為琴仔改名了帶眼鏡真係好得意
希望睇完第三集會多啲人留意佢啦

潔潔

其實一直覺得佢好似Irene

係咩 但係更多人覺得佢似Seulgi

MAMA舞台真係好撚正
睇完想Pick晒成組
但愈睇愈傷心
書彬表現真係好好
唱得好有水準
如果佢無出事
出道位一定有佢份
好掛住書彬

今集睇完想射精
黃允聖 金宇碩 金炫彬 韓基燦
永遠懷念尹書彬

書彬個高音堅勁抽不過冇計啦做idol係要做榜樣俾人睇

係咪姓琴果個？ 佢好可愛 唔錯 要g持下佢

人品》實力
YG人版

我都覺佢呢個眼鏡look好qq
見到呢個鏡頭都左

係啊 C9琴東賢 dance position love shot隊負責揀人最後組咗隊琴vengers嗰個

原來c9架
C9今次出左幾多個人？

2個啊

明明跳得幾好但係安狗又唔播

人品好嘅小朋友之一

咦有啲印象佢地入場
佢個隊友係拖拖拉拉唔知做乜鳩
而佢就一路話要有自信
個下覺得佢幾值得欣賞
同埋佢個樣唔係好靚仔但好順眼

屌好慘啊有彬

其實好多人帶眼鏡都靚仔咗 ajy快啲一人派一副眼鏡帶啦

仲好可愛𠻹

要睇係咩眼鏡

金宇碩帶左眼鏡真係又上左個level clstw咁油c帶眼鏡係咪都會靚仔左？

油c要戴眼罩

油c唔係人 係一舊油膩嘅豬油所以唔會靚仔

屌可唔可以快d出直拍
想瘋狂j宇碩偉仔曜b

琴東賢！出道吧！
韓國人多啲討論吓琴仔啦
咁可愛嘅琴仔捨得唔俾佢出道咩

F5F5F5F5

j足24小時 推爆個view數

有冇搞錯 連曜B都未有金鋼棒

等曜B望住你地

第一眼睇就心空

其實係怕羞仔

love shot原來一早破咗1m views

留個名先，表白我潔

韓妹讚曹承衍
佢喺UNIQ係main rapper嚟，見佢今次做main vocal好意外，意料之外地穩陣
個格又搞搞笑笑咁，又會安慰手作仔，對佢嘅好感度直線上升

MAMA個組啲仔咁正
無人射精佢地？

好癲

完全唔明點解佢排名咁低
Love shot 組嘅除咗Brand New有一件罵Exo嘅麻麻地，其他都鍾意

好多人講書彬喎ching

Cls淨係啲手指都可以j一萬年

頂唔順啦
快啲出直拍

件校服好大件唔啱耀b著

諗起琴日有人話個表演普通 某程度覺得因為首歌都麻麻

但牙潔宇碩都係sexy到痺

loveshot都話麻麻exo個版本真係好撚性感 隻舞同首歌都性感到不過佢地都消化的好好

呢類性感曲風 跳得好會好易吸粉

想pick埋藍毛毛同曹
曹雖然樂華但難得唔油
Btw牙潔入面唔著好過著啦

Love shot都麻麻 手足聽開啲咩

話說用唔同歌比賽
除咁無咁好睇之外
仲都幾唔公平

最後嗰張有啲似李玹雨

個人取向啦

咁個節目想有新意
先搞個”X”對決姐

繼續推可愛嘅藍毛毛

話說佢今次整個x位出來 如果個x位同決賽one pick 第11名唔係同一個人。。。

之前睇佢同btob炫植都成日有合作好正

炫植都有叫melody pick佢

都幾肯定one pick11 同 X位唔會係同一個人
個時真係會嘈到拆天

好想畀佢侵犯我

雖然好認同你
但自負唔係咁用

想佢捧住我塊面

自負係形容自大但實際廢柴嘅人
貶到仆街嘅詞嚟

佢應該打錯佢想講自責

留個名
SG2係忙內幾得意嚟到404變咗大哥哥

睇返原來MAMA都破咗
另外個組應該直拍出嚟之前都會破埋

心口

個樣吸唔到死忠?
之後評級有機會show到佢Rap、作曲作詞才華
排名應該再升到
btw 佢用Woodz名出啲 自作曲好好聽

x唔一定得一個
x到one pick 11名咪冇人嘈囉

唔知點解最後嗰張偉仔第一眼有啲啲似 S1個Cathy

睇多咗次no more dream 果part 都仲係覺得好嬲

翻唔到轉頭啦

其實今屆JYP YG班練習生炒晒車 啲公司會唔會好無面

你睇yg派果個2個就知係俾下面先派人黎示好

YG個兩個其實係咪本身都唔諗住捧 JYP就慘啲好似

我覺得jyp唔差
mama主唱+center 冇幾分實力真係做唔到
yg我唔否認

希望韓國嗰邊會心痛下炫彬仔 留意下佢 pick佢啦

jyp 唔出事有機會前20
今次MAMA都多part 仲要咁多人讚

咁不如唔好派仲好啦反正好似不嬲都同mnet關係唔好果2個好似街邊拾番黎咁影衰晒

我覺得以jyp嘅家族飯同路人感應該都會輕鬆上頭15

點解
點解可以咁靚仔

睇個勢 mahiro應該今rd止步
台仔應該去到下rd

其實係咪得我覺得majiro唱得幾好，對比其他隊友比想像中好好多

牙汗同佢互動都好cute
但佢47>45>53
喺度再燈一燈佢先

冇計啦幾好都冇用
依家YG形象係韓國插到落地底核心 玩人氣投票晒氣
加埋依兩個一睇就知係YG事單掉過黎 本身係自家節目都已經係炮灰

愈睇愈覺得loveshot組c9 琴東賢好qq

qq係咪第一集入場揀位個腦成日記住裴珍映講過嘅嘢嗰個有少少臉盲

韓國終於有人開post鬧油C
因為佢而睇唔落produce

我都唔記得啦 係睇完今集love shot留意到佢

冇人pick韓基燦同yuri?
睇完三集 幾中意佢兩個同埋矅漢

極力反抗

Yury同曜漢韓基燦都幾靚仔

係

暫時pick:
曜漢b
yury
牙潔
宋有彬
金國憲
崔壽桓
金宇碩
牙汗

本身覺得_지마好撚難聽但係ajy日播夜播播到我開始冇咁反感 再日睇夜睇曜漢仔直cam就覺得首歌都幾好聽下

有無人覺得南道賢好似monsta x嘅周憲同seventeen嘅hoshi

三個可以組成咪咪眼大家族
有啲想pick

請多多支持禾澔（炸雞）求主保佑佢可以繼續佔出道圈一席位 期待下一集嘅아낀다

聽耐咗順耳返 但隻舞真係好似打拳

有冇人pick金炫彬

小妹我

我都pick 眨眼條片我loop左幾十次 好呆萌
希望今次惡剪唔好影響佢

惡剪反而令到多咗人投佢喎

笑死

Jm9？

痴線，原來大耳仔係蜥蜴人？

似惡剪佢班隊友多啲

應該冇事啦韓網好似都係讚佢彈隊友多啲 歌又係得佢識 態度又冇乜問題

基燦

可惜太少人討論
係咪第一集坐C個時帶人嗌
所以大家唔多鍾意

眼大大好精靈咁 都幾可愛

希望佢可以升到上去出道位 樣唔差又有實力 同埋好似好正能量咁

其實我只係頂唔順佢係咁哈至麻

有大陸妹撞到曜漢同東漢係弘大行街

Dllm！係眼鏡啊！眼鏡啊！！！！！眼鏡真係一個將個顏提高一個層次既恩物真係跪求ajy每人配送一副眼鏡比各個仔仔

佢個咀好想一野咀落去

保佑Mahiro唔好一輪遊

我知 我打錯字 想打自責 廢事改

今集應該會升好多

快點..

幾時架
尋晚先喺後面間野到買完炸雞食

人生就係咁

化咗妝幾正

估佢係全場第一

預告show出來果個第一名係姓金
而佢果組又無咩人氣選手分票
宇碩同曜b應該只係組內第一

以ajy 一貫作風 預告嗰兩個一定唔係

諗起hmh喺sorrysorry揀人嗰時
琴avengers

真其實我覺得炫彬嗰度OK啦
見到好多人鬧佢我有啲唔開心

但我覺得血汗淚組未必輸

佢有個shot好靚仔

眼大大好Q
感覺都好無力最細但身邊啲哥哥好廢
話佢地又比人屌但又得佢做得好

我覺得帶頭嗌幾好喎

佢把聲真係好似Ong
ong係小妹1pick

李未譚都幾正

韓國個邊有人鬧佢？

發現個名有個彬字多數都幾高汁
宋有彬 金炫彬 金東彬

啱 不過金東彬係無條件one pick

呀潔都幾似吉澤亮

不過講真我都一開始睇唔出佢得02年
之前好似係第一集佢同公司個尹民國見到啲出咗道嘅講一句出咗道仲過嚟之類 炫彬好快答返出咗道點解唔可以過黎 俾我感覺佢都算成熟同轉數快

正咗名做美談

我諗過多幾集肯定有更加多仔仔會正咗名
諗返起翰潔正名有好多人接受唔到
本身字幕組譯漢傑
點知喺節目show身份證講佢得99年嘅時候正埋名

覺得韓國人有時改漢字名都改得幾靚

我有少少愛上咗siren姐
好cute

想佢留耐啲

佢上集66名

書彬

幾時出直拍

靚仔都係差唔多樣 而樣衰既就有各式各樣嘅醜

個名幾靚

矛盾大對決
東彬
書彬

到而家仲吹奏尹書彬既人係有幾自私

話說今季修音修到呢...

聽預告覺得nuest w果組唱到好災難

眼咪咪好搞笑

話佢睇唔到野嗰度笑死

真本身以為佢咁衰仔特登揾啲唔想跳嘅人
點知原來係睇唔到

Mnet 仲要有特效blur 咗畫面

所以曜漢仔跳得特別好睇

仆街睇漏咗最後嗰個唔小心正皮咗

曜漢b

狗狗同牙潔都好qq

我男親梗係要pick

BB你快啲同我上唔好再卡係廿尾啦

我估多數係睇到先正

係有眼既siren呀

睇唔慣

全力吹奏siren姐

嘩第3張

懷疑佢第一集表演siren嗰陣其實睇得清唔清楚

要佢跳唱Siren，根本係玩鳩佢

Siren姐隻眼都唔係好細

屌啊咁正嘅

出得直拍未啫睇咗LOVE SHOT十幾次喇宇碩J死我

第一張幾正

好bf-able

睇完Siren姐ig覺得佢順眼咗好多

其實係咪得我覺得金曜漢有啲吹大左
樣有啲似金玟錫 普通韓國大學生樣
唔同意既屌細力啲 各有所愛

第一集都講緊蜀中無大將姐
今季佢係top個幾個黎架啦 難得在有個人魅力

冇人中意泰仔。。？
雖然冇乜鏡頭。。。

暫時pick佢同朴宣浩
係咪我口味太獨特

佢個樣一定唔係最完美架喇 有爆牙
但就係好得人鍾意個種 好襟睇

快啲到聽日 睇直拍

睇得出你應該係中意成熟樣

一開始都覺得泰仔個樣好得，但而家覺得佢舞台表演未吸引到人，我pick宣浩但又未到one pick

有飯影到MBK三寶去睇神探比卡超呀

係啊
啲deedee真係不了
唔係話佢地唔好
係我口味唔同
暫時都冇話特別中意邊個
係呢兩個合眼緣啲

初舞台有創意識揚長避短
有觀眾緣 性格可愛
練習時間短但有天份
樣既話稱唔上係特別靚仔 但係今季來講應該係比較突出果幾個喇
而且我見大部分人都係話金敏圭最靚仔

韓國機鋪係咪冇年齡限制

好似真係無喎，話一家大細同學生都入得架喎

睇依幾相唔知點解覺得小朋友好得意

Facebook無追kpop果d路人都係笑韓仔油頭粉面成個女人咁啦

咩射精大爆射🤔
佢地會點理解

上季係香港中午12點有得睇

朝早等到依家

11點先岩

小朋友啲FANART又畫得幾頂癮

塊面畫瘦咗

明明係三個人去，但細心啲睇啲相全部都唔影埋第三個

小朋友真係幾得意
永尚其實幾好，但明明人地係夾band、做model同拍劇嘅

為食的肥仔

曹承衍e家pd啲造型
以前留長少少髮型同造型好睇啲

我都係202 pick ong
覺得f社應該想特登搵個行番ong條路
本身都想支持下韓基燦 但講真實力差幾皮
雖然佢而家上番c 但佢跳舞同唱歌個底都唔太係好好 mama舞台又表現普通
而家有廿幾位可能都係靠ong飯撐
之後如果啲舞台keep住呢個水準應該冇機出道

圖三

唔同左樣咁 宜家男人味重啲

幾bfable
證明髮型同化妝係幾咁重要

佢企C個part好正
小弟J到出血
不過首歌分啲Part好少

要出道啊

睇到東彬話唔搶C就覺得好識做戲好虛偽
同埋何德何能入Avengers team

求佢捱過呢一round

我反而係覺得佢講果句好似有少少骨咁可能pd2俾人惡剪所以今次好強調咁話唔會做c

兩年後變成成熟穩重嘅B型（cr. 會然白真(降囝) ）

唔駛 我推黑絲都係咁

格離支持油C個post係真愛定假膠

其實如果佢冇咁造作其實ok
但真係好油，我pass

唔做作可以唔反佢
但都唔會pick

仲未出直拍

唔怪得咁熟口面
原來話係之前性騷擾somi 個位
個時佢比人屌到傻

真
我諗佢之後做下model應該都幾好嘅
其實我覺得佢無必要做到好似Ongll咁，有啲個人特色
實力真條麻麻 不過見佢X嗰時都幾勤力加唔少分

不說了要去看ong popping了

可唔可以講下點解你個名同佢個風格差好遠

最後個張

大哥哥正呀 但係連登有大量負皮 明明連表演都未出就個個彈

看圖作文，受害嘅都係牙潔

我話自己幾鍾意初C已經有大量負評

算啦
有人中意自然有人憎
我自己開心J就好了

好可愛

你唔好貼初c d 圖做打手應該無事

而家韓國網友唔係玩牙虛就係玩牙潔

唔好咁啦牙潔心都傷埋

係囉呢度個個練習生都有人憎㗎啦

真係 年下真係pick唔落 好似牙潔咁 係幾正但一聽到99年就... 除左牙澔 洗賑都幾鐘意 佢真係好純好可愛

仲要牙澔之前拍黃金彩虹個陣已經有睇過
一見到就勁眼熟

牙虛

話說呢個泰勝係咪小學日日開直播食嘢（嗰啲叫咩，唔識個terms），但係其實得三四個同班同學睇嗰個

阿虛最勁係佢除咗身體虛弱呢樣仲有好多其他搞笑嘢

話説腹肌唔係畫嘅咩

唔怪得個陣唔close up而係拉遠鏡，一close up就穿崩

但其實就咁睇節目我唔係好記得佢
係睇人哋啲惡搞圖我先係咁見到佢

我係睇戀愛細胞同致忘了詩的你 個陣已經覺得好靚仔

明明都係大哥哥 點解同202個오빠咁大分別我記得202嗰陣好多人鍾意오빠㗎喎

今日睇睇吓youtube彈出嚟先知原來拍過relay dance

琴仔

差咁啲觀眾緣?
202個OPPA我都好鍾意 404反而冇pick

牙潔以為曜漢仔俾後面啲人推到跌跟住就一手捉住佢

點解金施勲咁得意

藍毛毛

202 oppa真心靚仔

邊個黎

下佢本身已經係演員黎架啦喎 仲要幾多觀眾緣先夠？

漢b

點同呀？oppa咁靚仔 評價舞台又咁撚好奶

白朱古力

個人意見 牙澔都幾靚仔 又高又大隻 舞台評價又唔算差 講真 做左排演員有少少空白期 點都係差少少 仲要而先去左第二集 乜都未播就插 唔係淨係連登 韓國都係 我只可以話希望大家唔好抄車

呀記得佢啦 佢跳舞好有力 好正

係咪係太陽穴愛心佬度學返黎
下巴愛心面珠登愛心好qq

佢係咪鬥雞眼

入嚟放低個名

本身對牙虛冇乜感覺 但睇啲惡搞圖睇到好想睇多啲佢

仲記得佢個表演
個時仲有人作左段潮文出黎添

好似係佢

啱啱睇完第三集 D舞台其實有冇開咪 前兩季第一個舞台D vocal都冇穩定得咁假

我連佢排第幾都唔記得，但就好想睇啲人繼續惡搞佢

現場肯定有開咪既 因為repo都有人話走音無氣果d 應該係後期修音太勁

佢個樣虧到好似隨時會嘔血咁好撚搞笑

宇碩嚴重d

奶oppa 當年佢都叱吒連登

佢又唔係話好差 樣都算ok
但真係完全無ong種感覺
ong得意 靚仔 搞笑 型 傻尻 乜都有仲要乜都top
好難搵到個replace嘅我覺得

除咗初舞台奶呀奶潮文之外仲有生日快樂忌廉潮文同oppa教祈禱禱文

睇下吊唔吊到朴聖雨會然出嚟

同埋想問點解love shot個李洗賑rank會咁高？
btw睇完今集對初C好感返 都算係有實力既 好過D得個樣既花瓶

好驚啲韓國人唔like
我睇過段片其實真係冇乜野
廿幾歲仔講少少18禁野都唔比
同埋佢係為左想贏遊戲同做show
先要講18禁嘅野
大家唔好比人誤導
佢好仔黎架
Lm下星期睇佢girls girl girls

好似係因為李洗賑有自己整毛毛公仔賣 仲將d收入捐出去

Yury好正

牙澔都有架佢唔show咋嘛

佢個樣係：仆街咩舞步黎跟唔到

其實都驚 不過睇埋澄清個啲我覺得又還好如果淨係睇101都未必會pick 冇乜鏡頭 主要係我睇完sg2之後覺得佢真係好好 所以繼續pick

同埋洗賑本身有拍劇
不過rank高呢樣嘢我見佢已經俾支那人屌

同屌佢個句「沒有」
佢咁善良

sorry冇諗過啲圖太大

回下帶

金宇碩之前係咪畀人話佢性騷擾somi

平均8.05頭身

Omg 要幾可愛嘅人先計設到呢隻野嘅背景 媽呀佢係我嘅2pick

仲要啲人話已經當過兵

認真咩 佢鍾意男架之前係咪好似講過佢同女朋友裸泳

佢真係好似小白兔 軟綿綿又溫暖...

咁唔係人設 佢係真係性格咁好

Miss佢

好想佢入到但覺得up10tion應該得一個位

因為我善良

佢Facebook 12年-15年嗰啲都畀人刮曬出嚟，我諗一個人都好難扮嘢扮到咁耐，佢咁耐以嚟都係咁溫柔
佢而家仲送自製公仔俾其他練習生

佢地都冇票 唔驚

去寫字懷緬下

教主

惡剪嗰part睇到有韓國人分析返
我放翻譯ver.上嚟

o h原來係呢啲取向

其實我覺得yuri同朴聖雨幾似
係多粒墨

佢嗰種可愛令人睇到好舒服唔似初c嗰啲

對黃允聖有興趣但佢00年 好細個

會整公仔嘅男人本身已經世間少有

係 sg2佢真係好善良
佢第三集都27位 唔差架
之後就難講
除非之後個幾集
佢有啲好爆嘅表現
唔係嘅話......

唔明
點解鍾意男會同女朋友游水
有冇sorce

手作仔佢真係好正好得意

係咪叫吃播見韓國好多人咁叫

我又想摸下佢肚仔打開拳應該有啲線條

左邊啲頭髮遮咗少少遮好搞笑

炫彬

我想講佢自我介紹片伸頭要人摸個下我融化左 呢下作狀摸頭都好正
最衰佢唔係安pick 以佢嘅性格再加安狗式天使剪輯佢出硬道

理想型

up10tion果兩個我都幾ok

因為內雙眼皮，眼頭無開，有啲角度望落會好似鬥雞眼

佢地都識跆拳道，又係99line，好想睇佢地互動

而且兩個都好養眼

幾時先星期五 偉仔啊

好想宇碩沖到上1位

等多幾個鐘有直拍啦

又要等收工先睇到

已經準備好lunch time 唔出去食留係office 睇

但係偉仔ranking 持續都係3X 沖唔到上黎

希望佢唔好唔開心

嗚呀呢季可能真係又燈走我個pick 見到Twitter啲韓國人係咁屌做咩投佢 又笑佢老係呀叔又話佢廢

無啦啦放左主題曲初c直拍

牙虛真係好on9

牙虛玩idol養成遊戲 對女仔無興趣, 應該係中二病, 暗地裡開心緊

好想睇虧模講爛gag然後自以為好笑

玩養成game好有少女心

死毒撚咁

靚仔就可以合理做毒撚嘢
牙虛有樣大曬

第一集已經覺得牙虛好cute 2pick係佢

個萌點好莫名奇妙

牙虛keep住喺頭十

深受韓國網民寵愛成日都笑9佢

搞到我又好想返去loop sg
勁中意佢

佢呢個又係勁奇怪
話佢可能會教壞班仔 但其實每個人身邊一定已經有啲咁既人
點解可以一口咬定佢會教壞班仔先

虛弱美

其實邊有男仔純架，青春期嗰陣應該識唔應該識嘅都識哂啦

我唔信 我oppa一定係飛機都唔打
唔好教壞佢

其實佢地合宿嗰陣
一大班荷爾蒙咁旺盛嘅仔一齊住
一定乜野邪惡話題都講過曬

互射咗好多次

//我oppa以為拖手仔就懷孕架//

好想睇下佢地間房個camera會拍到啲咩

直拍呢？

唔通佢想等分組對抗都播哂1=, 先一次過出直拍?

一路F5 都淨係見到初C

唔會啦 之前一直都會提早出

原來前兩季都有一早講定幾時放直拍
咁季就無講

安俊英係咪未修完音

即係冇

想聽nu'est 點修

C9琴東賢有d位似胡春揚

404舞台班仔既ending pose 好多都好油膩
冇啦啦又咬唇,又奏晒眉咁! 想點先!?
就算有顏值都唔洗咁崩壞掛冇顏值既就唔洗講啦(收皮啦)
啲公司都唔知點教仔嘅

依家先發現夾蘋果個game宇碩係同書彬一組

因為寧願被人話柒、作狀, 好過無人識、無人講, 第一輪就走

Siren姐唔好走

大陸版既人就咪係到講啦

依家唔放直拍係咪表示ajy已經無諗住係下位圈撈人上黎

我屌佢咩？都有人諗咁多嘢，剩係想睇直拍，J吓班仔仔咋

因為上季boombaya嗰組好似都係呢個時候開始出名？

係 佢每次出場都好有娛樂性

我5點鐘再睇下 聽聞202係5點出
無既話就屌佢老母

佢每次出場都笑得好恐怖...我想佢走

到底X班嗰兩件係幾唔掂先會X班
個Tony唱又唔得跳又唔得都有F

會唔會聽日先有直拍

應該會

偉

求吓佢唔好修

好驚個細路撞天花板

佢真係有d角度好似李勝基

Twitter都成日話牙潔係敏感內容
我以為係Love Shot
原來係佢以前嘅自拍/The Unit嗰陣嘅嘢

我兩個pick

每天射精韓基燦

追星成功呢個小朋友係唱邊首我冇咩印象

原來曜漢b花名叫뽈뽈（borbor)

點先可以擁有marimong

上集好好笑喎雖然第一集睇真係好嘔心

^___^

怕又有人話佢乸
放返啲man仔圖鎮樓先

洗賑個樣唔似咁細粒

洗賑左邊係咪Siren嚟?

證明siren係有朋友

證明洗賑係善良天使

佢地兩個都有反差印象
原來Siren都幾高大
洗賑反而比較瘦

Siren好似係model 黎
完全睇唔出

班中飯係咁叫佢唔好食要減肥，但太遲喇

咁遲出 其實係咪冇預人投票

Siren 185
洗賑 173
12cm身高差 qq

等到下世紀

siren姐原來咁高

係咪ajy 想禁住唔知邊個 驚佢爆上嚟呀
諗起上年都係咁對啲日本妹

年年我都知Mnet同ajy呢班大仆街會咁玩
但都係要椿個頭埋去

Siren 99
洗賑 96

仲食！

ajy想禁住人只要唔比鏡頭佢就得

其實第1集覺得Siren實力都唔差喎? (唔知係味修左音)
只不過有D難被大眾接受姐

聽講直拍聽日晏晝先出
下位圈果班白真 宋昌河

跟本冇比國民制作人睇到就走

白真唔會跌到60外呀嘛 預告都叫做有播一段仔
宋昌河真係完全無係節目入面講過野 連ep0都無

點解佢d舊照多到咁 係咪佢本人放出來架

好正

佢個樣完全同打拳唔match

次次見到mahiro都覺得有啲似俞承豪

睇左今季 覺得produce系列遲早收皮
合約越黎越長 今季仲要5年
啲經紀公司仲點會派啲勁既練習生去
有好野都自己推啦 仲同cj分利潤咩

搞到今季一係就訓練得短既練習生
一係就出左道但未紅既現役idol
啲訓練得短既練習生實力麻麻 唔係賣樣 就賣人設
下一季繼續推啲樣靚但實力差既練習生
然後公司資源分薄哂 宣傳期又撞哂
難啲再做到前幾季咁高成就

所以而家咪去做idol

認同你講合約太長同練習生質素差左
但事實就係去到第四季都仲有好多韓國人睇 果時pd48收視無之前兩季咁高 好多人睇死izone 點知第一隻碟既銷量就破紀錄

想佢rap用口水浸死我或者用跆拳道蹂躪我都得

f5左3日等直拍

呢兩張有小小丁海寅feel

希望過幾個鐘會有啦
唔係就要等聽日

會唔會聽日都無

再冇勳B直拍丁 我驚我會靈魂枯竭死

清清爽爽靚靚仔仔嘅河B ending明明好吸引，然而今個星期已經跌到78

公司冇課金
BTW, 今季真係辛苦D老師啦!教X班好似湊仔咁湊

集集都要係一堆人嘅景入面搵佢個頭出來先J到
老師們完全愛心爆發添啦，姓崔個導生鬧幾句都比人話佢嚴

姓崔個老師自從上次48行CATWALK之後....我對佢改左觀
好似變態咸濕佬咁

韓初媛
真心覺得佢好正

屌佢upload完boss既直拍又del左/轉private

因為早咗up嘛?

我覺得練習時間少都有好處既
可以睇到佢地成長
同埋實力只係入場卷 過到最低門檻就得
你有舞台魅力既 都好吸引人
好似牙宮 牙漢咁

佢好得意wo
估唔到女性魅力咁濃
有少少反差

好似上季咁姐
明明d片係7月1號up晒
但佢係2號先正式公開

屌 搞到我個心都離一離

話說第一次淘汰係咪25截止投票

其實pd個節目就係想將個出道預備嘅過程公開，然後等國民producer覺得自己真係一路參加緊

Boss得2:14

播出個陣可能會三分鐘因為有無限repeat 加Cheetah 反應

其實有d標榜自己係9 10年練習生
出黎咪又係咁樣 反而開得多tour
實力先有大大提升

上到台對住觀眾同鏡頭, 同喺練習室真係好唔同

Mnet真係幾仆街
明明呢個賽制下
愈遲爆愈冇著數
而家都唔肯放直拍
仲話杜絕安選

我要求係佢地出左道後可以練到合格水平就得
好似清純而家都可以跳得好齊 只係無咩表情
今季有d人氣高又舞痴既人 有d擔心佢地出道後係咪真係跟得上其他人

Izone點同 宜家公司淨係推佢地一隊
404完左就兩隊
都未知下年會唔會做505添505出既男/女團可能又分走公司資源同一部分fans

叫佢收皮啦 今季d鏡頭仲分得唔平均過以前

我覺得舞痴都有得救
你用盡200%努力 點都跟到
但音痴先係真正冇得救

音痴先易搞 唱少d同咪咀咪得囉

初C多鏡頭都算, 但係連宋亨俊都勁多鏡頭.

音痴可以轉做Rap

依家播左個３組有邊個係安選？

好想允聖出道啊

係咪p架 隔離係s2wo

呢3組係想撈一下
安選果班咁多鏡頭保底啦
淨返果d咪

牙汗
Loop love shot 果陣
次次影到佢既反應都仲係抹緊汗笑死

初c可唔可以打破傳統
唔好出道呀!!!!!!

呢3組無一個係安選

佢自信咁笑同緊張抹汗個反差好正

希望你睇咗直拍好好了解下佢先
(實俾你地班仆街燈到出道啦)

屌咁應該係
邊個咁得閒p

我估到2pick果陣佢會跌出出道位

宋亨俊喊已經係每集必播內容之一

初c同當年丁丁真係好似

之後決賽離奇衝返上黎

用x位出道

18>3

我睇左2秒頂唔順喇

而家丁丁都大過咗好多，標到好高

當年油到頂唔順
大笑丁丁

啲由細被屋企同出面啲大人當小公主、小王子嘅細路就會係咁樣

搵返條片有聲真係hum 到boom咗聲

如果佢出到道
就有得j5年

淨係諗到佢個樣都頂唔順
清你好勁頂到2秒

初c同宋亨俊 二揀一你揀邊個

一定係宋

本身個取向係想講sm取向 但係樓上絲打誤會咗做性取向佢唔係gay啊
不過宋有彬可能係

yury俾佢吹完耳仔嚇到呆左牙彬成日強姦人

仆街了..見到佢奶耳仔
我決定pick佢...
上次同曜b玩蘋果都已經gay到瀨屎...

Yury畀佢嚇到

我初初都以為係性取向

係咪個個人佢都送一粒marimong

係咁強姦我曜b搞到佢就來喊

我真心覺得佢準備咗100粒琴東賢李鎮宇已經掛咗喺書包

一定要幻既話我揀南道賢

Ajy究竟捨得放直cam未啊

韓基燦真係愈睇愈正
絕對唔輸三金

應該導師 代表同staff都會有

屌我都想要

想畀佢個下巴頂我個耳仔

牙純仲出埋道㖭

初媛牙純無得一齊出道係個遺憾

唔知會唔會有最尾個dance break呢

應該有啦 預告好似有播過最尾泰容果段

頂 係
佢似係會準備好多手作送俾戰友既人

個人認為siren姐係珉周個type，要出咗道先開始有個人魅力/吸到fans，宜家似行緊黑紅路線
其實表演siren係咪個人意願，睇完佢ig，真心希望佢可以涯多幾輪

跳埋mark嗰段就正

但係佢唔會出道

我可唔可以唔揀

申請做gagman練習生應該可以既

出面咪有個po有囉
你唔好放入嚟呀

得你對佢有性趣
黑絲黨仲人強馬壯過你

想知你係咪有戀童癖

fing住黑絲等人加入

又捧星船d人 第三集開頭係咁影宋亨俊
仲係到諗條友有咩咁特別

其實星船係咪有課金俾mnet 季季啲練習生勁都鏡頭 除左鄭世雲

牙虛都係星船
點解牙虛冇鏡頭

同問 明明第一集攞第二

睇到好混亂 sorry第一次追呢個節目

今集表演咗果啲人票數咪多過下集出啲人
同埋係咪真係唱緊live 點解全部人啲音都咁準
平時練習又走晒音

牙俊告急 請集中票源

係 不嬲都係播先有著數
好唔公平
修音實有
修唔修就睇下有冇得罪人

又唔出直拍

播先一定著數好多
咁好彩多啲鏡頭+天使剪輯基本上升硬
所以個個都求神拜佛前面嗰集播
修音嘅話9成9人都會修
但主唱走音就肯定原版出街

直拍呢mnet

一開到見到好多東彬
黃色好Sharp

唔通牙俊仲有錢過牙虛但牙虛已經好有錢啦喎

牙虛呢個名真係好撚貼切

1:32

之前唔係叫虧模咩呢個仲搞笑我覺得

上年奎俐fine fine fine俾mnet loop咗N次

佢出道嘅話驚佢跳跳下暈低

我炫彬有4次單人shot

虧模人仔細細已經咁樣

diu mnet條新片睇到勁暈出直拍啦快啲

Ending有幾個表情都好嘔心

咁60後果啲好大機會都冇得翻身
兩個鏗節目都冇一兩秒鏡頭

有彬

好慘啊
男人最忌腎虧

4:18 Ending面部抽筋

lam俐呢個都

嚴格上唔算走音

呢個個樣都唔算差嘅

影d核突佬都唔影我曜b

白真係靚仔但個下做多左

超級靚仔所以唔反感

其實ajy都幾過份下同樣係c位後補既藍毛pick me可以企c位隔離 宇碩就無得企前面

牙潔同牙虛2個俾泡菜妹玩到癲

Ending 妖精

直頭仆街，top media兩個選手冇應有嘅特遇

未追post個陣冇乜點留意佢
一追完見你地成日笑9佢虛
搞到我而家一見到佢個樣就好驚佢跳跳下暈低

個練習版X1MA真係無曜B喎

我本身都唔記得佢但太多惡搞圖先知有呢條友 明明唔係搞笑嘅選手但唔知點解就好想睇人惡搞佢

段新片既Naver熱評全部都係罵佢快d放直拍

終於見到白真嘅畫面
屌那星，ajy

睇返第三集佢地舞台練習 我見宇碩都企過c隔離 之後又換左崔壽桓 但唔知做咩最後係比左星船弟弟

係喎我睇哂成條片 佢得0.5秒鏡頭 仲要勁遠

佢附近有尹書彬?但應該唔同grade㗎?嗰時唔知下咗車未

個公演成個月前拍 要剪點會剪唔切
跟本有心唔放出嚟 垃圾ajy

我驚佢今季唔放

有個星船隊長明明由d升a
我覺得佢比起x升d更值更多鏡頭

唔放真係會被人屌到上天花板架喎

星船有兩個d升a
得1個有鏡頭

姓咸嗰個？都好鬼多鏡頭喎

其實佢都算多鏡頭 仲要同阿俊有cp線

唔係好鍾意佢 但竟然咁多鏡頭

嚇死
好彩佢唔係gay
我未睇過有sorce話佢係gay
不過佢比牙彬吹完耳仔之後
佢個樣嚇到
100%佢係直

覺得佢對手臂仔幾正

唔知係咪佢本人諗出黎要跳siren同成日咁笑
個節目效果出到黎都算傻得幾勻循 搞到自己咁
但正正常常又可能出唔到位
其實佢原本副計同個樣根本就唔差 個膊頭都幾橫

鍾意睇佢同曜漢b 一pair

金國憲唱歌同跳舞都好好 但得好少鏡頭

識野 我都係

Yury同曜b有交集咩？

係牙曜同牙彬
除左yury
都有留意呢pair gay佬

有彬呀講緊

好想pick牙虛

我頂唔住啦 oppa好丁

我都想問今季出道個x係用咁多集嘅總票數去計的話
咁咪對後來居上，後幾集先進步爆發嘅練習生好唔公平
因為前幾集嘅票數已經無左

反而對雷聲大雨點小 eg 天空之城 初c 嗰啲有著數

本身遲爆已經係掹車邊出道/出唔到道e.g.: 彩演 Miu
而家玩埋x就真係

有啲擔心宋有彬又俾mnet loop N次 做第二個奎俐

問過佢未

所以黑馬要爆到上頭十名先得
天空之城果個上集票數都入唔到出道位唔會係x啦
好似有巴打統計過position評價之後果次排名係最多票數

牙虛
出咗道一定係綜藝節目比人瘋狂恥笑

發覺今季啲人好極端, 一係就幼到毛到未出齊咁, 一係就好撚型好有男人味.

大家知咩事啦課金成功

其實x已經係十個入面
咁最尾係得十個定點

X應該係頭十以外既人呀 姐係上年既佳恩取代12名既彩燕

跳舞仲要俾崔容俊話係第一
樣又型 額又闊 韓妹快啲送佢上出道組啦

其實佢無啦啦拉起件衫好尷尬

但俊英好似想捧牙彬多過佢 雖然我都ok牙彬
但唔知回鍋肉可以有幾多quota
仲有Up10tion果兩個我又好鐘意

仆街 有彬吹一吹我yu耳仔 即刻想pick埋佢

雖然個個都話佢好慘 但我睇預告覺得似係好既故仔多過惡剪

睇完新片
邊個再話牙喊唔係安選

睇完頭兩集 已經即刻pick左有彬同國憲 唔至跳得好 仲要唱得勁穩
另外victon個兩個都好似幾好
反而覺得up10tion有啲選歌失敗 teentop好似隱形左咁 如果揀其他歌表演可能再好啲

Viction果兩個實力都好 但無咩特色咁

唔夠靚仔

有特色都比人剪晒啦

夾蘋果我睇咗幾次

講靚仔既話 崔壽桓真係喊出黎
雖然係個人練習生 但實力屌打成班dee
可惜佢樣麻仲要矮
連韓妹都叫人唔好再投佢真係慘豬豬

x可以多過一個呀
唔一定係取代呀

ep0 佢唱歌都好好聽 樣又靚仔
但唔知點解爆唔到上去 希望position之後爆到
(想睇佢多過星船班人）

睇番中字先覺得energetic做c位嗰個好乞人憎係人地組面前大大聲唱

真心有鏡頭咩？

發現曹承衍都幾多鏡頭
上集又出得鏡多再加好人既角色 排名應該會升好多
但佢同其他安選真心唔夾 大哥哥湊deedee咩

不了 好樣衰

番自己公司出道吧

其實都唔係既 因為如果呢個計法套用係前三季會係Jellyfish金娜英,JR同佳恩 其實佢地三個邊個出道都唔意外
當然冇話最後一名出道既人唔好既意思

巴打係時候懷疑自己有冇戀童傾向

好驚佢變第二個志訓b:-:~只出現在預告

覺得佢好靚仔

仲要好善良
有彬係對手 但一出事佢都係勁擔心

佢前期真係比人黑到好慘
之後話題一過一丁點鏡頭都冇
完全係用完即棄

啱!!! 呢件事之後 佢榮升做我1pick
成件事好有愛

柒撚到仆街

好掛住燦美
係mixnine表現真係好好

5Dolls開始認識佢

其實佢係我當年1pick........
好慘 到依加應該無乜人記得佢

見到Fing手個動作，
就聽到「45度呀！45度呀！」

好想宇碩同偉仔一齊出道

好想快啲睇boss公演
曜b同偉仔好正

有喇有喇

等到傻

Siren bb

終於有得j曜b個deep v

大家j個樣算啦

好驚佢暈撚咗
每一秒都好似就死咁
Btw 第七感真係好唔啱比賽

而家剩係敢偷偷地睇吓牙潔
返到屋企先可以盡情j

有冇人可以放大佢個樣做直拍算

已經匿緊喺廁所睇食lunch嗰陣要狂j

個個都有羨慕

睇完曜b直拍覺得仲有好大進步空間
但Rap得比想像好好多
偉哥好man
唔知正片會唔會剪得好d

跳得幾好呀

河B你個頭搞咩呀

清爽唔油膩Ending小天使

韓妹睇下白真跳舞啦

出個時間咁random 完全毫無防備！！！

跳舞同原版爭幾條街，但rap真係好勁，同泰容本人有得揮

完全由偉仔變成偉哥！！！！

佢實力可待改善佢0:54開始啲舞睇到忍唔住笑左個camman仲要勁衰影佢隻腳 跳到手腳唔協調

白真好好j呀
俾多啲鏡頭佢啊

呢個人嗰封面咁多人好好笑

呢個好慘呀畀人擋住咗

秀韓跳錯咗，記唔熟又好似偷睇人

Boss 入面有句The world is ours好奇怪
同埋愈睇愈覺得紅毛

好似原唱個jungwoo

同埋點解有啲人個片頭有登登登登登登
有啲人又冇聲嘅
我睇虧模有登登登登登登
但頭先睇有啲又冇嘅

carry成組

跳得好好但可以注意下表情唔好咁惡

首歌本身表情就係要咁喎

係我期望太高定點 好多隊都唔夠氣咁

唔敢開NU'EST W嗰兩組嚟聽 啲後記講到兩組都唔想投咁

sor冇睇過原版

睇過呢條你就知佢進步咗幾多

尋晚夢見佢 加咗分

Mama組其實平均樣係唔差
可惜

有實力
樣OK
但矮真係死症

南丹尼爾

你唔好幫佢招黑啦我覺得佢好得意㗎

矮都死唔晒 矮+冇樣死啲

多謝你

原來本身係肥仔嚟㗎？

17既WOOZI都係啦
但佢幫自己團既主打作曲作詞

邊個係肥仔 只係唔小心有個肚腩仔

Wanna one light do you feel the same~(腎虧版

救命 成段片都好尷尬

夢入面佢塊面好軟綿綿好好玩

係 有班167 168都紅

係 其他人俾佢carry好尷尬

你講咩呀 明明型到爆
利申未睇 但未睇都知絲絲實做得好

中唔中獎?

其實隻舞係咁

J緊偉仔 好忙

係 我po完出嚟都冇睇到
但已經知佢carry

救命 陣舞痴feel出晒黎
個樣好似好努力諗緊下一個動作係咩

個樣好認真 ，但跳得好似機械人

人魚公主復仇記
唱得幾好
但表情仲係好siren味

順眼左
正正經經唱跳下男團咪幾好睇

其實我覺得siren冇咩問題

jin巴

其實唔明點解嗰陣時啲韓國人勁大反應話佢唔尊重

睇唔出得16歲
呢種deedee咪幾好

牙汗

好多滴

因為佢笑笑口咁似玩
即係好似你去in人 但嗰個人係咁笑 你都會覺得佢唔認真

漢b佢真係rap得好好

呢個回鍋肉都好值得睇

跳siren係冇咩問題 s2都有人跳女舞
但我自己見到佢笑成咁有少少毛管棟
成件事做得好就好妖媚 做唔好就詼諧
siren姐唔係唔尊重
不過做出泥效果似詼諧多啲

呢個都跳得幾好 好似好細個咁

曜漢visual完全搶哂偉仔鏡

仲要佢唔係主攻rap
曜漢b真係好有潛力

ajy比多啲鏡頭佢啦

係佢實力唔夠好俾人以為佢唔認真啫
韓國人要搞嘢屌啫
笑又唔認真 唔笑又話佢哭喪咁㗎啦
但我覺得佢盡咗力吸引人注意
幾欣賞

好似係starship姓咸果個

姜敏熙
睇返賽前都多人話佢靚仔
但開播之後又係少鏡頭

但偉哥係成組跳得最好
希望佢排名可以衝上去

where you at個vocal唱到就死咁

冇想像中咁車禍
炮灰組又揀咗首咁難嘅歌
細路有負責任唱到咁都好欣賞了我覺得

最靚仔既一張

遮一隻眼都唔掂 要成塊面

its baek jin time

3:16嗰度咩事 點解會有個F喺D隔離

笑撚死
佢好似矮成組人半個頭咁仲要

牙潔

癡撚線

boss有3個人都高過米八
睇表演果陣佢坐曜b隔離好似父子咁

點解咁突

好izone清純feeld舞真係...

直拍王金曜漢

打開心口仔個下真係不得了

一路睇一路笑

有無人有dance break果段gif

It's the love shot～～

其實佢咁嘅實力 不如返公司練多兩年先
唔好係404出道

好似做手語

youtube啲view數升得好快

本身想睇美談 第一次聽首歌 想點

首歌本身就係咁好似啲宗教儀式咁

睇得出佢好努力
好彩有我絲carry

出埋呢條片
牙漢可以再領先其他人多幾個身位

Open your eyes ajy open your eyes

睇返直拍 MAMA組真係唔錯
不過俾love shot 搶哂風頭

加上俾人累全家

兩個17黎左跳got7

認真講仲衰過清純 咁既實力仲送佢上第2 出道只會拖後腳

牙潔唔惹小

佢真係跳得麻麻先咁好笑喎
動作一樣 原版跳得有魂力咪冇咁滑稽
第七感係唔適合做battle歌
但唔好吹到隻歌本身就係跳成咁先得㗎

所以先話第七感對練習生嚟講難度太高
啲動作甚至成個氣氛都好難拿捏到位

貼返施勲B直拍先 扭得好正

好彩係佢做centre

清純而家都跳得ok 只係無咩表情

平心而論同同期清純差唔多
唔好拎出咗道進步咗嘅清純嚟比

漢b直拍comment

而家唔ok就死得啦 出咗道啦大佬

同埋以我所知第七感應該係咁多首最難

係 得我絲跳到個神韻

Nuest個啲都世界級

i say曜漢 you say出道

如果牙圭出道之後可以練到合格水平我唔會反佢

第七感難跳
nuest難唱
玩鳩玩練習生

i say東彬 you say黑絲
屌 抄鳩我枝黑絲棒

Ching針完未

無動作重複又難足到個感覺
搵d跳舞唔叻既去跳真係玩9佢地
佢哋心入面肯定狂屌初c老母

:講呢啲

清純跳blackpink都叫記到動作 跟到拍子啊 呢個上到台仲跳到舞痴咁 我真係不了

曜b直拍已經過左30萬

其實係咁話尹書彬唔應該走又有乜用
人都走左
同埋當初都係佢自己on99留低左吸煙既相
專心返而家仲喺到既仔仔好過啦

I say東彬 you say出道

清純唔係跳唔到舞 練習多d就得
暫時來睇 牙圭真係手腳唔協調 完全無跳舞天份咁
幾靚仔我都pick唔落

勲勲直拍好多細節位可j
睇得出有好好消化過隻歌

話時話 佢ep0播啲片都有跳過love shot

最後一個comment

覺得黑絲把聲好唔襯成首歌個feel

咁00定牙圭勁啲

偉仔naver上到第7好感動

啊圭個樣同性格完勝

牙圭眼睫毛可以放12個髮夾

睇完直拍對宋亨俊無咁大反感 跳得比我想像中好

我都開始Pick 唔落了

我接受到牙圭出道
但接受唔到高位出道

去番夾band應該好啲
跳唱真係唔啱佢
佢同金曜漢都係練得3個月 就知天份差好遠

本來好開心直拍嘅佢無咩吳唱Ｋ嘅影子,
係返牙潔喺跳Stay嗰陣
但呢張gif, 我又聽到吳唱Ｋ把聲

俾啲信心 唔好放棄自己個pick

已經轉咗1Pick韓基燦了

Steven kim
白真
Pick lm

奶共都出到道啦
起碼牙圭有樣

7th Sense嘅rap已經比我想像中好, 我以為真係變咗佛經
有兩個把聲似似地泰容同在玹

I say黑絲 you say東彬

點解金國憲排名唔高
有樣有實力 又大隻

我覺得澳門果個唔係咁差
但係鏡頭只係比金炫彬一個

係咪我一個覺得虧模把聲有啲似道英

我one pick 牙虛
好期待牙虛係節目講爛gag然後自己係到笑

如果2組都係唱7th sense 唔知會點

真係? 我未仔細聽, 得閒聽真啲先

其實就咁睇星船5個都唔差
音色唔錯舞蹈都可以
唔明點解第一次評價個成績會差到去X

Boss冇在玹嗰下轉圈

有啲grade根本鳩俾

大家唔中意安選姐
佢唔係安選根本就正正常常
個人覺得其他安落去嘅罪名就over咗嘅

允聖你自信啲啦!

好名

宣澔sell可愛比想像中順眼喎

曜漢
一上到台好有魅力

作為勳推，唔係偏心勳B
但話佢全組跳得最好都不為過
連唔係自己part嘅表情同動作都好到位
勳B要出人頭地啊

藍毛毛要出道啊

小朋友咁多人睇

已經播放第一

^_____^
拍手

無人like曹承衍???

唔係1pick但幾鍾意

佢喺韓國人氣好似不嬲好ok

點解小朋友同紅毛毛咁多人睇

唔明yg個條友點解有咁多人睇

偉仔應該有教佢rap
應該可以贏好感
如果有播的話

炫彬啲views

佢連啲反應都好似弱智

睇咗少少頂佢唔順弱智台仔

希望ajy有啲良心唔好亂剪我偉仔

個樣都似

屌 有禾00嘅影子
抄禾00嘅

Agger 好鬼
連YouTube yg兩條友都特別多人睇
老楊

法國佢條頸無郁過

屌 佢個deep v好正 好識玩

條數可唔可以做靚d

00都無佢咁弱智

呢兩個都唔意外喎
南道賢好多韓國人鍾意 話佢有實力

覺得佢好重蝗味
似係大陸老翻101先會出現嗰啲人

唔掂喇⋯⋯我虛脫喇⋯⋯

買view plan幾錢? 想幫黑絲買榜

得203likes

大家畀心機啲刷直拍

首席變態佬

仲有04年已經180cm，啲韓國人最鐘意咁樣

集資
1.毅進星 $100

有啲仲吹捧埋佢個樣
有實力我唔否認 但樣真係唔得喎

投到佢出道先有用

如果件褸唔扣仲好佢同組有啲冇扣

我就係個條鯉魚王

你當我外貌協會啦 我真係頂唔順佢個樣

佢地係話如果之後冇baby fat個樣會好睇唔係話而家靚仔

4年前

而家再減下會順眼啲掛

一唔一齊J黑絲?

法國炫彬嘅男飯比其他人嚟得多
而家刷緊牙潔河b同yury 佢哋啲男飯都係維持係3-6%度

原來又係有錢仔

不了 留返俾你 雖則大個仔咗

全程都係度諗會唔會動作太大搞到透點結果係無嘅

冇睇過大陸101比較唔到

Justin
朱正庭

睇完後記好期待，點知連腹肌都睇唔到好失望

希望下round揀dance露下啦

冇變態佬一齊J 唔夠力

應該係啲歌成首歌詞曲都係woozi作

樂

搵人同我除左粒鈕佢

華

韓妹仲唔出哂水

好想扯開佢件衫

你自己買條黑絲著住睇可能會有feel d

呢d粗重罰我黎

其實放大嚟睇個直抽,
有一吓郁到個膊頭特別大動作,
會見到有一邊嘅胸肌
而家搞到唔敢喺公眾場所睇牙潔嘅嘢

冇人接呀

有人話小朋友直拍買播放量

完全唔明點解南會咁紅

邊鬼個fans 做老鼠屎本身人氣都Top10

炫彬推

無

一

個

其實牙圭練習左8個月

屌你自己接晒嘅
手足返去撐返黑絲ok?

我覺得大部分男飯係家族飯

佢係手腳唔協調 跳舞個陣頭同頸都硬哂
但金曜漢都冇呢個問題

諗返起尹民國芝麻直拍都係男飯爆多
BUDDY一出果然誰與爭鋒

曜b玩開跆拳道唔會手腳唔協調啦

【日刊體育獨家】[<PDX101>A等級練習生出擊<MCD>!帶來<X1_MA>舞台!!]21日據放送界人員消息,PRODUCE_X101 A等級練習生們將出演23 日播出的Mnet<M!Countdown>,並帶來主題曲<X1_MA>舞台！

其實差少少就有野睇

會唔會轉center

不過尹民國依家好似包尾
應該捱唔到好耐

你就想

15韓國人太掛住丹系列

以為唔係好覺眼
唔好意思

有大陸人去南道賢naver直拍度留言 cls

真係搞唔清有冇買views
暴漲完跌咗係因為買views定刷惡評
但依家又升返上嚟

係到玩牙虛鍾意玩𠴱隻偶像養成驚
又幾好玩喎

Search啲keywords會畀返202啲直拍人睇
然後又好順手咁click咗入去

00第二

隻game叫咩名?

地鐘燈箱投票

월간아이돌 / Monthly Idol
隻驚冇中文 可以睇英文玩

覺得紅頭髮跳BOSS好僵硬牙油都好過佢

香港app store係咪冇

佢跳得幾好，力道同表情好足
Naver都排第8

法國ching鐘意親嘅都係樂華嘅藝人

支持
今次爆唔起 就希望等position評價時揀dance彈起啦

但紅毛我又唔覺特別好樣
實力又唔係特別標青

後日又有新鮮施勲B
A班嘅朋友加油呀 有幾個A班都危危地
希望佢地都可以留耐D啦

PD 系列係咁架啦
大把有實力有樣都升唔到上去

希望油c冇咁多鏡頭

No la, 本身睇女團多
都係睇everglow先，再留意到曹承衍啲歌
佢啲歌好好聽 先留意埋佢produce x
其他不了特別大陸人

多d影左手邊個副c#love

係咪想拉返d有實力既人上去

初C已經確定係404既油?

如果最後初C宋亨俊同YG雙子入晒既話

可能係
因為我係韓國app store
你可以轉去美國/日本app store搵下
我見隻驚都有日文
比個link你們

香港版叫偶像天團養成記

點解個名咁柒

因為香港版俾大陸開發商買咗

我就咁睇香港版啲圖
啲練習生嘅資料對話 對手團隊同韓版完全唔同
佢改哂做中國人

都好事嚟嘅 但而家先做都好似太遲了
過多兩日就截票
其實今年嘅今屆嘅a班都好慘下
以前a班爭c都起碼叫成分鐘鏡頭
今屆玩到得返三個後補

佢係正片比多d鏡頭A班仲有用啦 第二集x班既分量仲多過ABCD班加埋

屌佢老母

NAVER第8，終於有人留意到佢 佢實力

我見佢性格都好似幾好 係個樣差左少少

中咗隻靚嘢之後就會好撚多錢:睇多啲廣告中靚嘢先玩

都係㗎 ajy佢係鍾意X班啲人
而家先發覺上圍圈冇咩有實力嘅人 先至谷下A班 又或者佢好想風風光光送走A班嘅人啦

又就黎1001

哇 曹承衍升左56位 果然多啲鏡頭仲要好人設就爆升
Ajy快啲推其他有實力又有樣既練習生啦

下集應該會推有彬